估唔到小栗旬都係bilibili開個人channel

細個都覺得佢幾型
但都係唔夠生田斗真靚仔
不如佢下個角色演劉昂星啦屌

佢侄仔參加左創造營2021，大熱選手之一

Tristone搵中國公司發展中國事務